三分鐘一條片100萬 三十分鐘就1000萬 三百分鐘就1億?

拍三分鐘片要拍幾多個鐘?剪幾多個鐘 係咪奧斯卡級數拍十日 三分鐘劇本係咪收十萬？ 主角一個鐘收一萬? 微電影咪成本1000萬？

on9 少陣啦

ok

公立質素 私家價錢

你行外人識閪咩

ching收開幾錢？

100萬唔係話一定合理，但係大丁話三皮搞掂明顯係吹大左

一千億高鐵
十七億行人天橋都好合理

拍復聯的確用左3.5億（美金），專業架嘛

證明比夠錢，香港一樣拍得出。

咪倒人地米啦